訓左冇睇，想問陳同佳佳仔自左首未，想約佢行花市

未得閒自首啦，寫緊本陳同佳傳奇，
遲下港史書會有佢